當日我個反骨仔齋藤義龍以為可以打贏我

其實中晒我計
我雖然死於義龍手上 但係我既死卻為義龍埋下敗亡的伏筆 足矣

援軍甩底 唔計

$#一個大波波都收你皮

唔洗喊 我死得其所

順便送埋美濃比女婿做嫁妝